脫北士兵醒了！ 睜眼第一反應：我要聽南韓的歌

〔即時新聞／綜合報導〕一名北韓軍人13日從板門店共同警備區（JSA）叛逃南韓，遭到北韓軍方開槍追擊，造成身上有多處槍傷。而主治醫師表示，除了傷口外，腹腔內出現大量「教科書上才有的寄生蟲」，傷勢相當嚴重。所幸這名脫北士兵於昨（20）日甦醒，睜開眼睛後第一句話表示「我想聽南韓的歌」。

綜合外媒報導，這名叛逃的北韓士兵昨日可脫離人工呼吸器自行呼吸，終於恢復了意識並張開了眼睛，第一句話就劈頭問說「這裡是南韓嗎？」，得到肯定答案後，隨即表示「我要聽南韓歌曲」。

報導指出，南韓槍傷外科權威、擔任該名脫北士兵的主治醫生李國鐘表示，雖然病情有所好轉，但「還不能進行正常的溝通」，不能接受南韓情報單位的調查。而且雖然情況好轉，但該名士兵的小腸內仍有大量的寄生蟲，同時患有B型肝炎與敗血病，還不能完全保障其生命安全。

阿伯肛難屎大

即係代表肥恩連軍醫都養唔起？

少女時代10對腳同時幫佢腳交啦

南韓心戰廣播有效了

淨係播MV都J死佢地

北韓民間傳說: 南韓嘅歌好正

北泡即刻亡國

脫北士兵:

甩甩甩甩甩賣墮~
條友想丁周子瑜

我諗佢聽到佢自己終於去到南泡之後應該好感動

K-pop:we like ~屌屌屌屌

10對

果然播歌只會令北韓人想走佬，唔會令北韓人想推翻個政權

想聽南泡歌？？？？證明佢仲未醒

應該聽 Cookies

如果即時播北韓歌比佢聽 佢會唔會自殺？

即刻搵人打扮肥仔問：你醒喇？

嚇撚到以後都唔醒

佢逃亡前既經歷應該慘過落地獄

應該聽jpop

播
ク~リ~リ~ン 死ぬの?
嚇死佢
(應該無人明)

有聲

kpop影響力好大

反骨,國家明明有牡丹紅樂團過你聽,竟然去聽敵人既音樂

又話軍人福利最好

明知冇人明就咪撚講啦

我識讀佢果條野都唔知佢想講乜柒

你做咩姐

聽南韓國歌係確認真定假 假既唔畀播

自膠 原來歌曲

其實係咪驚D人呃鳩佢, 所以第一件事要聽到南韓既歌, 聽到唔係平時果D歌之先先敢肯定自己去左南韓呀

聽少時 Tell me your wish?

I wan fuck you

已經係最好

佢想證明自己真係去咗南韓 醫生同埋醫院唔係假扮嘅

諗落都覺得慘

肥金派人運病毒過南韓

Apink

甩甩甩甩甩賣墮 甩甩甩甩甩賣墮

笑到仆街

IU

iu對腳真係好好丁

剩係聽洪真英啲歌打飛機已經夠過世

北韓人慘過狗

我要聽南韓既歌，屌南韓既女

會唔會係金仔驕兵之計黎
特登派呢件野扮脫北
令美軍同南韓輕敵

如果我要聽南韓歌？
我情願行返去北韓自首

南北泡國歌一樣架

呢單野應該好快會拍成電影"脫北"

名係一樣,但係旋律同歌詞都唔同

啦啦臨比佢食d生8爪魚同韃靼牛肉先啦

軍人都咁慘

要識日文同時用日本人既眼光去睇北韓,先有機會識呢首北韓既歌同時明句野出處。

得喇你最叻

阿爺阿爺阿爺阿爺

比呢首佢聽

你邊道數到少時有10個人

Oppa Gangnam Style!

比北韓人知道南韓醫術打五槍都唔死仲得了既

我係你就深潛算喇，走得甩都再出返嚟柒多獲

可能d 寄生蟲係金仔比d 士兵
好似三屍腦神丹咁, 定期比解藥你, 等你冇得走

我反而想知佢冒咁大生命危險 , 到底係想聽邊個歌手/組合既歌

係南韓點生存？